【香港人缺一不可】入嚟放低你啲負能量

p牌仔第一次開post，有咩7嘅希望各位巴絲多多見諒
事源小妹依家讀緊社工，都好想出返分力
發夢大半數有去，但自問自己又唔係衝得前
所以都好想喺情緒支援方面做多少少，做下大家樹窿
香港人要齊上齊落
缺一不可啊！